大家覺得721發起全球港人遊行至當地政府制裁香港可唔可行？

留言討論下

可行
721見

可行

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

推